唔緊要㗎香港人,確診同樓價永遠都唔會跌嘅

股市都係

經過沙士之後嘅經驗,你係業主都唔會賣樓喇.

今獲唔止病毒wo
仲有偉大既祖國要打贏美國wo